18k list麻煩各位巴打求評!

CPU:Intel® Core™ i9-9900K
MB:ASUS ROG STRIX Z390-F GAMING ATX
RAM:Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB 2 x8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit Black
DISPLAY CARD:ASUS ROG Strix RTX 2080 OC Edition 8GB GDDR6
SSD:Intel 660p 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
HDD:Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
POWER:Corsair RM750x-2 750W Fully-Modular
CASE:Fractal Design Define C Tempered Glass ATX
CPU cooler:Corsair Hydro Series™ H100i PRO RGB Liquid CPU Cooler

total:18064$hkd

麻煩各位巴打睇下有冇咩大問題 如冇咩意外應該都打算咁樣出機

轉970evo

隻ssd換970 evo plus

ok 咁除左轉ssd 有冇咩大問題
另外有個問題 呢隻機箱 機頂夠唔夠位裝到240mm

夠

thx巴打

Cooler上480 or 360

應該唔夠位裝 如果360mm 裝都係咪都係裝係面板個邊?

Define C
前日我行晒成個高登黄金都無貨，你打去jumbo問問有無

係

巴打 除左define c tg 你有冇咩推介?

連登首選機箱

仲有r6同p600

18k用2080

冇太多預算...

底板轉M11H

新蛋or森森
2080ti black

冇啦 預算唔會太變動 小小調整都還可以

咁你自己睇路

我呢set都唔係真係差咋嘛

你要信仰定好先
好既咪用msi or asrock堆z390
如太極都好過你塊

咁呢兩個牌子 有冇邊塊推介?
我唔介意再平d 因為想預算再壓低d 張顯示卡就應該唔會郁

Display card你去森林or新蛋買2080ti black
到暑假咪上佢120aio 俾多千5到 都係一皮內
換過塊板好過用假相既用糧高階牙石

咁轉msi or asrock邊塊好